點睇高鐵宣佈通車後 恆指跌左6千點?

又話香港會邊緣化?
發動咩野經濟

響應沉降完美同化

吸血風水陣達成

屌回錯

正
屯門/元朗都有巴士直到落馬州 $13左右好似
落馬州轉深圳地鐵$4人仔去到深圳北
高鐵存在意義係？